問機箱

想問行開腦場巴打有冇過類似機箱
前置20cm fan 橫置matx mb 下置atx psu
透明側板唔係必要

前置20CM好少
類似類型嘅 cube
CM HAF XB EVO
TT Core X系列

thanks TT core x1 應該岩洗